Lentement mais avec une intensité certaine, l'Ædif articule ses mots, chaque syllabe imprégnée de profondes émotions. "Mon endurance face aux extrêmes fera de moi un pilier pour votre groupe, ajoutant une vitalité indestructible à votre musique qui évoque des sentiments similaires dans mon cœur d'Ædif."
